有冇M記有提供濕電插座？

有冇M記有提供濕電插座？ 其實我係想揾一個有濕電插座， 又有HKBN Wi-Fi（無限用， 我俾左錢）， 又有枱同椅俾人坐去用notebook， 又安全同靜的地方

唔好意思！ 要求真係太苛刻， 但我就黎係一個無家者， 但又要用notebook去工作， 感激大家協助！！

圖書館有得借位插電腦

closed la

依家多數得USB？

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

USB都得！ 因為我果部係macbook pro（部機有Type C USB口， 可作供電用）

starbug得唔得

no problem! 只要我可以用macbook pro 工作就得

好似好多都有 你睇下凳底

M記個usb 好似唔係pd黎喎應該充唔起 MacBook pro

九展間電競大快活

枱面有usb 枱底印象中有三腳插

樂富uny個food court啦
翻新咗
有三腳有usb

有肺炎喎

是旦一間大學

唔信m 記個usb type a 有足夠power

好多改左要證，同埋有肺炎閂左facility

係叉 唔係充

充唔起
5V2A黎

叉電呀 講夠蝗語未 充電寶 我屌你老母

咁你教我叉電既書面語係乜